動作片嚟講成龍算唔算世界頂級?

警察故事果d真心
你話佢咸濕冇品乜都好，但佢好多動作真係博命。

愛情動作佢都世界第一啦
世界第一咸濕

成龍係電影方面既供獻好大，佢係第一個將「喜劇融合動作」既人 無論你覺得佢份人係點都好，依個係事實

貢

先唔理佢啲衰野，佢做Action Comedy係好好

慢鏡 再加速
真心鍾意同欣賞班替身、武打師傅

超流暢既剪接

我是誰入面著陶瓷鞋打交 同埋天台 打拳/腳敵人用條呔當人個頭沙包咁打
好有印象

李小龍先係世界頂級
(未變質嘅)成龍最多都係香港頂級

李小龍係頂級
但其實大致上唔算係同一個時代
成龍冇可能只係香港頂級啦
佢將動作片革新，融入日常生活同喜劇元素
外國大把多人欣賞同研究佢d戲
係日本講香港邊個會唔識jackie chan
早一兩年oscar仲要俾埋終身成就獎佢
佢d動作片唔叫世界頂級咁仲有咩先叫

李小龍同成龍唔同年代，戲路都唔同，何況哩樣嘢又唔係一山不能藏二虎

的確喺日本好hit
但我覺得李小龍喺動作片上影響力大過成龍

僅為個人觀感

寶貝計劃 幾好
近年D片開始9嚟

a計劃 鐘樓個幕

成龍都唔算邊個算

連人格都係世界第一賤

帶比大家咁多金句同潛力圖

紅蕃區
火拼時速

成龍導啲戲真係好勁
圍嘔個陣你唔會話"屌比我就一鍋蜂沖埋去打佢啦 "
因為成龍啲戲會活用場境將啲敵人好自然咁分開

香港乜柒影帝咩秋生果d係成龍面前係抬唔起頭

咁佢地既成就唔同，冇得咁比既

係，同佢唔剪接，一take過做啲高度動作個啲真係好有心機

AIDS愛滋病足以致命(成龍)1992

而家睇番真係好諷剌

d剪接一流 睇下外國d動作片完全兩個shot咁 個半頭未打到下一幕個人已經飛左出去

我相信人會變既，睇佢以前既戲睇得出佢好有熱誠

我覺得依加葉偉信既戲都有比成龍既戲影響

咁好老實講，不能夠因為佢而家衰，就無視佢以前做過的野

陳自強當年話成龍身邊太多「yes man」先搞到走火入魔。

認同佢拍動作小丑戲係好成功

當年暑假老豆帶我入戲院就係睇這套戲，到而家都仲記得

呢套好撚正

算 乸埋塊面fing手呢個動作真係世界級

有邊個話過唔係世界級？ 咪呃正評啦

大小姐

樓上咪有人話佢個啲只係普通小丑戲

新宿事件都好正 仲記得吳彥祖哥幕而家都唔敢再睇返

on9仔

細個睇成龍唔知原來佢果d叫超班
到大個睇西片
d動作片硬係覺得唔夠拳拳到肉
睇見都唔覺痛
先知成龍d戲正

當年三菱仲有GTO，都停產左成廿幾年

香港果場追逐戰都好正呀FTO對GTR

拍戲真係一流
人格

戇撚鳩 人地二十年代buster keaton已經大把玩命喜劇動作片
場面同質素就算一百年前都唔輸成龍
大把論文話成龍借鑒前者
幫人洗白前做下功課先啦

除左人格 賤過地底泥
電影上佢貢獻的確好大

樓主幫洗底?

Li登仔 有佢咁有$ d女俾你𨳒 唔信唔𨳒

哩套正，成龍好少有同功夫冇關嘅戲

哩套印象中冇打鬥場面

其實睇得出有唔少外國動作電影都有成龍喜劇動作電影既影子
例如：皇家特工
大部分都會將喜劇同動作一齊做出黎
咁先唔易悶場
為打而打咁

當然有

成龍啲戲最好睇嘅部分，係最後嗰啲NG片，睇到佢地點拍
唔記警察故事邊一集，睇到有個人包裹曬係雪山運落山

以前會覺得佢拳腳廢 係小丑
依家覺得睇動作片唔止睇拳腳 成龍好多特技動作真係精彩又多變 唔止純粹既拳來腳往
d場面又正 好似紅番區既氣墊船 同我是誰由座大廈sir落去咁

好威威呀

以前跌死跌廢跌到植物人都唔洗點賠

睇下美國隊長2啦

講Action 都係李小龍正啲

記得佢有集係直升機 真人上陣

佢做戲真係世界頂尖
但人格我諗同689差唔多

ching ho ball

好識玩道具，我指拍戲果陣

仲要全部都係1shot過 wide shot, 冇剪接

佢新個套倫敦對決都算係咁
雖然份人又奶共又on 9但演員黎講佢都算一流

係喎2014年套美國隊長d動作同成龍八九十年代d動作有得比喎

細個睇成龍大嘅，佢d打戲真係好好睇，運用唔同嘅場景物品，係可以好流暢咁融入打斗入面，而李小龍個d係力嘅表現，大家都係功夫片，但唔同範疇，冇得比

佢係一個演員，演員計真係世界級，人格就唔講喇，正如老細覺得你做得好唔好唔會計你人格同私事咁

細心睇埋，佢打時唔係講求一拳一個，係對手有一班人進攻時運用場景物品，牽制對手嘅場面設計，加上1take過，而唔係用大量近鏡去剪接，會令觀眾睇得更緊張，呢樣一定係世界級

鬼佬將啲動作剪到碎哂加埋個畫面係咁搖就扮哂混亂

有興趣睇下人地點分析成龍啲動作片，好多巴打已經講中point

成龍之前嘅Action Comedy全部都係鬧劇，跟本唔入流

成精蟲都吹奏? 港產動作片真係已死了

我尊重佢拍動作片既敬業,d打戲係好睇既
但人格真係萬中無人既反面教材
簡直雙贏

高難度唔代表好睇

話佢淫嗰啲
人地鄧麗君都食埋
去日本女fans機場排到市區
你係佢都難忍啦
佢又冇搞人地老婆又冇強姦
你估個個都係武聖李小龍對老婆咁專一咩？

佢有咩問題你唔知？你外表花花公子陳冠希咁瘋狂食女啲人都無屌得咁勁,成龍成鳩日扮晒正氣凜然扮大哥教人做人道理然後周圍搞女,先剋鳩人憎,偽君子呀明唔明？

睇佢警察故事片尾啲ng
屌真係搵命駁 下下真料

睇下你用邊個角度去睇
講真功夫 一定係李小龍
成龍最成功 係將功夫同搞笑結合埋一齊

其實早年tony渣 都好撚勁
不過佢keep唔到個勢
否則 佢真係可以上神枱

你究竟識唔識睇戲

近排都睇緊成龍 覺得佢個種魅力係無與倫比
其實成龍既動作片真係仆心仆命 有種令人想比佢打既感覺 利申 睇親都幻想自己係成龍既對手

唔入流到攞奧斯卡成就獎

可能佢雙周一成都未必識

係美國隊長前佢只係條蟲

Reading F

美國隊長啲動作明顯係受港產動作片影響
諗清楚個關係先啦，成日話美隊美隊
明美隊啲剪接差成皮啦

佢既ACTION COMEDY都係佢既成就既一部分，你又真係講錯喎

睇嚟你都reading F
應該係講緊成龍(出現)之前 其他人拍既action comedy係鬧劇/唔入流

一係洗乾淨八月十五坐監一係買定棺材都得嘞 輸硬

a計劃世界第一

我依加明你咩意思

但係有冇中文人評下理

「成龍之前既」
解做「成龍以前拍既」
同
「成龍出現之前既...」
解做「其他人拍既..」

意思好似唔同喎
定你writing F

佢writing f

警察故事四先至有雪山場景

當然有，記憶中喺車房同埋係日本嘅彈珠機店

盧惠光都打得好好睇

佢同肥豬王都俾人炒咗

唔記得盧惠光嗰單嘢，好似話連遣散費都唔想比

新警察故事，同廚神拍果套
之前都係世界第一，二

頭髮都世界第一動L

佢嘅電影算係香港嘅珍寶之一，只係新一代人唔多接觸啫，就正如咩任白戲寶我地都唔會有興趣一樣道理

走啦 小學雞

的確係已死
美國個邊最top有ca2
之後仲有john wick等等 都係完勝成龍個堆